準確預測兩個日本地震的未來人預言在2062年中國已經不存在了

8:49 亞洲大部份已經變成印度
如果係真
雖然蚛蟈呢個垃圾國家嘅消失令人可喜可賀
不過香港可能已經成為連登仔最不齒嘅蝻國 :-

你知唔知醜㗎

咪撚click 入去睇啲垃圾片

我見條片有中翻同整合左另一個預言先up上黎

推